大概只得戀愛是 沒標準的教科書

必須靠人不斷試
學傳情達意
二人共處
才夠真摯

邊間教會？

搶唔到頭香

同學各位 找個位
這是你的開學禮

你又邊間教會

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞教會

惺甘渣ga

望前看 想像戴著四方帽時多美麗

先交過難忘學費 先不會來年失禮

明天總會是個新學期 終生制

好耐冇聽過呢首歌 送禮演唱會冇唱過

做功課啦夜啦
聽日重要返學㗎

咁關心我既

有聲post

總要學
無論代價多重
學到的
多少幫補自信

每課書

何時被考起總有些用
至少你知道甚麼不懂

大概只得戀愛是 沒標準的教科書📖